# Atelier 3

Le but de cet atelier est de créer une interface afin de vous faire découvrir les différents éléments d'interface existants et les ressources.

Calculer le pourboire d'un repas partagé entre plusieurs personnes.

Pour indiquer l'information à entrer, utiliser des TextView.

La première page sert à entrer les informations:

* Demander le montant de l'addition. (EditText) 
* Demander si les taxes doivent être ajoutées au montant (Toggle)
* Offrir un choix entre 5% à 20% afin de mesurer le pourcentage de l'addition à offrir au serveur(se) (bond de 1%). (Spinner)
* Indiquer le nombre de personne parmi lesquelles partager la facture. (Spinner).
* Placer un bouton au bas de la page pour soumettre. Le montant est alors calculé en toast.
* Utiliser seulement le layout LinearLayout
* Permettre une application français / anglais.
* Utiliser un Toast pour afficher le montant à partager.
